香港仲有希望 不分左右都想你入黎睇睇

發夢有人同我講

祝大家黎緊食雞

知止走呀
佢哋搬埋你啲物資走添呀

點止

我明

推